+++
title = "更新项目"
description = "为负载均衡重新分配项目。"
weight = 30

+++

为负载均衡重新分配项目。支持将负载均衡分配负载均衡给所在集群下的一个项目，或该集群下的所有项目使用。

**操作步骤**

1. 登录平台，切换至管理视图，并切换至待更新项目的负载均衡所在集群。

1. 单击左侧导航栏中的 **网络** > **负载均衡**，进入负载均衡列表页面。

2. 单击待更新项目的负载均衡记录右侧的 ![](/img/003point.png) 图标，在展开的下拉列表中选择 **更新项目**。

	**或**：
	
	1. 单击待更新项目的负载均衡的 ***名称***，进入负载均衡的详情页面。
	
	2. 单击页面右上角的 **操作** 下拉按钮，并选择 **更新项目**。

1. 在弹出的更新项目对话框中，单击分配项目右侧的下拉选择框，单击选择其中一个项目或单击 `全部项目` 选项。

2. 单击 **更新** 按钮。 



    

